$1200 budget買mon , ps4 slim同電腦用

電腦會用黎執下相

PS4 打機

想問AOC G2477FXQ如何？

冇錢就咪撚學人打機啦

屌自膠，以為你想用$1200買moon同部ps4

千幾蚊有乜分別呀

呢部

佢個標題明明就係咁嘅意思

自膠，想打for ps4 同電腦用

Dell

求其買個有喇叭既ips啦

得1200budget中低價隻隻都差唔多啦，落場睇下岩你自己心水就買得啦

最近買咗隻LG 24mp88hv

1000蚊求尻奇啦 2000起就有好好多架囉但係

認真
得1200自己去高登行一轉 見岩心水買就得

明晒

呢個價一般用就得，要執埋相就唔好有期望
三叔mon 如果cal過都仲可以接受

1200 買你老毛